【廢中】依家啲老野開始失控

話說岩岩拖住個gip去緊地鐵站
有個老野踢我個gip
之後口噏噏講大陸話屌鳩我
乜依家啲老野咁唔理性

咁都唔屌鳩佢？

大陸人香港人唔識分？

你唔係尻縮呀？

我～本～地～人～黎～架